[{"question": "https://www.zhihu.com/question/306748029", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306748029/answer/591500580", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u65b9\u6cd5\u548c\u6280\u5de7\u80fd\u8ba9\u524d\u4efb\u4e3b\u52a8\u8054\u7cfb\u4f60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293948154", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293948154/answer/587024481", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5477\u54fa\u5477\u54fa\u4e0d\u5982\u4ee5\u524d\u8bc4\u4ef7\u597d\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306375880", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306375880/answer/580330646", "content": "\n\u5c0f\u4e09\u8f6c\u6b63\u540e\u8fc7\u5f97\u5982\u4f55\uff1f\u6709\u6ca1\u6709\u62a5\u5e94\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312611344", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312611344/answer/601480064", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8fd1\u65e5\u798f\u5dde\u300c\u5f3a\u5978\u672a\u9042\u900d\u9065\u6cd5\u5916\uff0c\u89c1\u4e49\u52c7\u4e3a\u88ab\u62d8\u7559\u5341\u56db\u5929\u300d\u8fd9\u4e00\u65b0\u95fb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288948815", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288948815/answer/597561154", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5fc3\u7406\u5b66\u4e0a\u7684\u4e8b\u5b9e\uff0c\u6ca1\u6709\u4e00\u5b9a\u5fc3\u7406\u5b66\u77e5\u8bc6\u7684\u4eba\u4e0d\u4f1a\u76f8\u4fe1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40035658", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40035658/answer/599190961", "content": "\n\u65e5\u672c\u4eba\u5b66\u751f\u662f\u600e\u6837\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u7559\u5b66\u751f\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312461970", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312461970/answer/599631172", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85BBC\u62a5\u9053\u7fdf\u5929\u4e34\u5b66\u672f\u9020\u5047\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311459419", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311459419/answer/595378134", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5434\u9752\u5cf0\u5728\u300a\u6b4c\u624b\u300b\u4e0a\u7684\u6392\u540d\u4e00\u76f4\u5f88\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303846997", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303846997/answer/554518333", "content": "\nNBA\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u88ab\u8ba4\u4e3a\u662f\u9009\u79c0\u5c0f\u5e74\uff0c\u6700\u540e\u51fa\u73b0\u4e86\u5f88\u591a\u5de8\u661f\u7684\u9009\u79c0\u5e74\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312517841", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312517841/answer/599975361", "content": "\n\u5e0c\u7279\u52d2\u626e\u6f14\u8005\u5e03\u9c81\u8bfa\u00b7\u7518\u8328\u53bb\u4e16\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5176\u4e00\u751f\u7684\u8d21\u732e\u4ee5\u53ca\u5bf9\u540e\u4e16\u7684\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295141641", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295141641/answer/588243761", "content": "\n\u897f\u4f2f\u5229\u4e9a\u5bf9\u4fc4\u7f57\u65af\u5230\u5e95\u6709\u591a\u91cd\u8981\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311171163", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311171163/answer/600249660", "content": "\n\u54ea\u4e00\u523b\u8ba9\u4f60\u5bf9\u5a5a\u59fb\u6b7b\u4e86\u5fc3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312180603", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312180603/answer/600039258", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5357\u901a\u65b0\u673a\u573a\u9009\u5740\u5728\u6c5f\u82cf\u6d77\u95e8\u56db\u7532\uff1f\u4f1a\u662f\u4e0a\u6d77\u7b2c\u4e09\u673a\u573a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311497597", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311497597/answer/598601332", "content": "\n\u4e94\u5343\u4e07\u5728\u5317\u4eac\u4e70\u4e00\u5957\u623f\u5b50\uff0c\u4f4f\u516b\u5341\u5e74\uff0c\u5927\u6982\u76f8\u5f53\u4e8e\u4e00\u4e2a\u6708\u4e94\u4e07\u7684\u623f\u79df\u3002\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd9\u6837\u8fd8\u6709\u4eba\u4e70\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37226968", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37226968/answer/586826314", "content": "\n\u5982\u4f55\u903c\u81ea\u5df1\u505a\u5230\u771f\u6b63\u7684\u81ea\u5f8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56763164", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56763164/answer/599009468", "content": "\n\u4f60\u5728\u8c37\u6b4c\u5730\u7403\u6709\u4ec0\u4e48\u72ec\u7279\u7684\u53d1\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20757538", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20757538/answer/600184766", "content": "\n\u534e\u4e3a\u662f\u4e00\u5bb6\u600e\u6837\u7684\u516c\u53f8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295083794", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295083794/answer/601212571", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u57ce\u5e02\u6709\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u611f\u5230\u4e86\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311386173", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311386173/answer/598977547", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u8c46\u74e3\u8bc4\u5206\u8fc5\u901f\u4e0b\u8dcc\uff0c\u70ed\u8bc4\u533a\u5dee\u8bc4\u6bd4\u7387\u5f02\u5e38\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312560377", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312560377/answer/600384125", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7535\u5f71\u300a\u5730\u4e45\u5929\u957f\u300b\u7537\u4e3b\u89d2\u738b\u666f\u6625\u83b7\u5f97\u7b2c69\u5c4a\u67cf\u6797\u56fd\u9645\u7535\u5f71\u8282\u6700\u4f73\u7537\u6f14\u5458\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312457250", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312457250/answer/600045137", "content": "\n\u770b\u89c1\u9e7f\u6657\u5c31\u8bf4\u300a\u4e0a\u6d77\u5821\u5792\u300b\u70c2\u7247\u8ddf\u8c46\u74e3\u770b\u89c1\u5434\u4eac\u5c31\u7ed9\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u6253\u4e00\u661f\u6709\u4ec0\u4e48\u672c\u8d28\u533a\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299740363", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299740363/answer/599691230", "content": "\n\u9a6c\u6765\u897f\u4e9a\u534e\u4eba\u5230\u5e95\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311309758", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311309758/answer/597295845", "content": "\n\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u5730\u7403\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u7528\u6728\u661f\u52a0\u901f\uff0c\u6162\u6162\u98de\u51fa\u53bb\u4e0d\u884c\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312270542", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312270542/answer/599021978", "content": "\n2019\u8003\u7814\u6210\u7ee9\u9646\u7eed\u516c\u5e03\uff0c\u67e5\u5230\u6210\u7ee9\u7684\u4f60\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28247984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28247984/answer/585004148", "content": "\n\u4f60\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u611f\u89c9\u5230\u300c\u4e2d\u56fd\u5f3a\u5927\u4e86\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310916750", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310916750/answer/598681386", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2019 \u5e74\u592e\u89c6\u6625\u665a\u4e0a\u5218\u8c26\u8868\u6f14\u7684\u9b54\u672f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29093683", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29093683/answer/571670136", "content": "\n\u4f1a\u5199\u65e7\u4f53\u8bd7\u8bcd\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302685037", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302685037/answer/590767112", "content": "\n2019\u5e74\u5168\u56fd\u623f\u4ef7\u4f1a\u5448\u4ec0\u4e48\u8d8b\u52bf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278377623", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278377623/answer/594934161", "content": "\n\u6e7e\u533a25\u4e07  vs \u56fd\u5185100\u4e07\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48401749", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48401749/answer/590843234", "content": "\n\u5982\u4f55\u627e\u5230\u8b66\u5bdf\u7537\u670b\u53cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308718347", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308718347/answer/594981756", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u5173\u4e8e\u732a\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311487455", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311487455/answer/596598592", "content": "\n\u7535\u5f71\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u4e2d\u7684 MOSS \u6709\u6ca1\u6709\u53db\u53d8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310070682", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310070682/answer/590580477", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u88c5\u8fc7\u5c4e\u7684\u7897\u6d17\u5e72\u51c0\u4e86\u4e5f\u4e0d\u80fd\u63a5\u7740\u76db\u996d\uff0c\u800c\u88c5\u5c4e\u5f88\u957f\u65f6\u95f4\u7684\u5927\u80a0\u6d17\u5e72\u51c0\u4e86\u751a\u81f3\u53ef\u4ee5\u5403\uff1f\u8fa9\u8bc1\u7684\u56de\u7b54\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47727937", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47727937/answer/594260116", "content": "\n28\u5c81\uff0c\u8f6c\u884c\u5b66 IT \u9760\u8c31\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52802363", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52802363/answer/544597344", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5173\u4e8e\u5c71\u4e1c\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281262584", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281262584/answer/591675711", "content": "\n\u4f53\u5185\u6709\u86d4\u866b\u81ea\u5df1\u80fd\u611f\u89c9\u51fa\u6765\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27182640", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27182640/answer/570711782", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e1a\u4f59\u8d5a\u94b1\u7684\u9014\u5f84\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66918483", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66918483/answer/567251325", "content": "\n\u6ef4\u6ef4\u51fa\u79df\u8f66\u73b0\u5728\u6d3e\u5355\u662f\u4e0d\u662f\u5f88\u9e21\u8d3c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305236576", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305236576/answer/573294624", "content": "\n\u4eba\u6b7b\u540e\u4f1a\u8f6c\u4e16\u6295\u80ce\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308150964", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308150964/answer/581950350", "content": "\n\u5047\u5982\u6211\u6709500w\u5b58\u8fdb\u4f59\u989d\u5b9d\uff0c\u90a3\u6211\u53ef\u4ee5\u6bcf\u5929\u5750\u7740\u7b49\u5403\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269499458", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269499458/answer/570572005", "content": "\n\u5916\u56fd\u4eba\u662f\u600e\u6837\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u529f\u592b\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268014100", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268014100/answer/550183728", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u4e3a\u52d2\u5e03\u6717-\u8a79\u59c6\u65af\u7684\u6700\u725b\u4e00\u6218\u662f\u54ea\u573a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40811686", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40811686/answer/580326446", "content": "\n\u600e\u4e48\u7626\u8102\u80aa\u817f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302378021", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302378021/answer/564712728", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u4e00\u79d2\u53d8\u5f00\u5fc3\u7684\u8868\u60c5\u5305\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311867187", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311867187/answer/600131224", "content": "\n\u5434\u4eac\u52a8\u4e86\u8c01\u7684\u5976\u916a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309933233", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309933233/answer/595919433", "content": "\n\u5ac1\u7ed9\u5de8\u5a74\u7537\u548c\u5988\u5b9d\u7537\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311814607", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311814607/answer/598652754", "content": "\n\u4f60\u4eec\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9a82\u5434\u4eac\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265791395", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265791395/answer/584966162", "content": "\n\u5982\u4f55\u7528\u5e73\u6de1\u7684\u8bed\u6c14\u5199\u51fa\u8650\u5230\u8ba9\u4eba\u5598\u4e0d\u8fc7\u6c14\uff0c\u6216\u8ba9\u8bfb\u8005\u611f\u5230\u9707\u64bc\u3001\u9707\u60ca\u7684\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37780433", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37780433/answer/568454257", "content": "\n\u6728\u661f\u5230\u5e95\u662f\u600e\u6837\u7684\u4e00\u9897\u884c\u661f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312412396", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312412396/answer/601105833", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u201c\u4ece\u963f\u91cc\u79bb\u804c\u7684\u6f02\u4eae\u5973\u9ad8\u7ba1\uff0c\u4ece\u6765\u4e0d\u8fc7\u60c5\u4eba\u8282\u201d\u53ca\u8682\u8681\u91d1\u670d\u526f\u603b\u88c1\u603c\u79bb\u804c\u201c\u5973\u9ad8\u7ba1\u201d\uff1a\u5439\u725b\u8981\u6709\u4e2a\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265675232", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265675232/answer/314959320", "content": "\n30 \u5c81\u524d\u5b9e\u73b0\u8d22\u52a1\u81ea\u7531\u7684\u4eba\uff0c\u90fd\u505a\u5bf9\u4e86\u54ea\u4e9b\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311867192", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311867192/answer/596881669", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e3e\u62a5\u81ea\u5df1\u5b66\u6821\u63d0\u524d\u5f00\u5b66\u8865\u8bfe\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283964338", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283964338/answer/576403949", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u7b11\u8bdd\u548c\u6bb5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280253481", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280253481/answer/431779105", "content": "\n\u4f60\u5728\u5de5\u5730\u9047\u5230\u8fc7\u4ec0\u4e48\u795e\u4e00\u6837\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308019427", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308019427/answer/600103624", "content": "\n\u5982\u679c\u5434\u4ea6\u51e1\u662f\u300a\u4e09\u4f53\u300b\u4e2d\u7684\u9762\u58c1\u8005\uff0c\u6545\u4e8b\u60c5\u8282\u4f1a\u600e\u6837\u53d1\u5c55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283000205", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283000205/answer/600072020", "content": "\n\u8d2d\u4e70\u4e8c\u624b iPhone \u6709\u4ec0\u4e48\u5229\u5f0a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307656342", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307656342/answer/588256277", "content": "\n\u6211\u9ad8\u4e09\u4e86\uff0c\u6587\u79d1\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u4e13\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312065259", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312065259/answer/596752231", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4eba\u89c9\u5f97\u7fdf\u5929\u4e34\u662f\u88ab\u4eba\u6545\u610f\u641e\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312447858", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312447858/answer/600467555", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9648\u51a0\u5e0c\u5fae\u535a diss \u5b59\u7b11\u5ddd\u5e76\u4e14\u4e8b\u6001\u9010\u6e10\u53d1\u9175\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304397817", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304397817/answer/591473870", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ea7\u5730\u5728\u4e2d\u56fd\u7684\u9876\u7ea7\u98df\u6750\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306868604", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306868604/answer/595873747", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u7537\u751f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u201c\u8214\u201d\u5973\u5b69\u5b50\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311248723", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311248723/answer/591451556", "content": "\n\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28308237", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28308237/answer/598003077", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6930\u6811\u724c\u6930\u6c41\u80fd\u5982\u6b64\u5784\u65ad\u6930\u6c41\u5e02\u573a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31530179", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31530179/answer/597118713", "content": "\n\u516c\u52a1\u5458\u9762\u8bd5\u65e0\u8bdd\u53ef\u8bf4\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312125988", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312125988/answer/599840238", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u534e\u5de5\u8ba1\u7b97\u673a\u5b66\u9662\u9662\u957f\u5f20\u519b\u7be1\u6539\u5b66\u751f\u590d\u8bd5\u6210\u7ee9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312199832", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312199832/answer/600673194", "content": "\n\u52d2\u5e03\u6717\u8a79\u59c6\u65af\u8fd9\u4e2a\u8d5b\u5b63\u600e\u4e48\u5b58\u5728\u611f\u4e0d\u5f3a\u4e86\uff1f\u771f\u7684\u8981\u8001\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312457250", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312457250/answer/600713019", "content": "\n\u770b\u89c1\u9e7f\u6657\u5c31\u8bf4\u300a\u4e0a\u6d77\u5821\u5792\u300b\u70c2\u7247\u8ddf\u8c46\u74e3\u770b\u89c1\u5434\u4eac\u5c31\u7ed9\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u6253\u4e00\u661f\u6709\u4ec0\u4e48\u672c\u8d28\u533a\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52353251", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52353251/answer/597370761", "content": "\n\u5927\u4f17\u8f66\u771f\u7684\u5dee\u5230\u4e0d\u80fd\u4e70\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312457250", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312457250/answer/599900889", "content": "\n\u770b\u89c1\u9e7f\u6657\u5c31\u8bf4\u300a\u4e0a\u6d77\u5821\u5792\u300b\u70c2\u7247\u8ddf\u8c46\u74e3\u770b\u89c1\u5434\u4eac\u5c31\u7ed9\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u6253\u4e00\u661f\u6709\u4ec0\u4e48\u672c\u8d28\u533a\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312412396", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312412396/answer/599259876", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u201c\u4ece\u963f\u91cc\u79bb\u804c\u7684\u6f02\u4eae\u5973\u9ad8\u7ba1\uff0c\u4ece\u6765\u4e0d\u8fc7\u60c5\u4eba\u8282\u201d\u53ca\u8682\u8681\u91d1\u670d\u526f\u603b\u88c1\u603c\u79bb\u804c\u201c\u5973\u9ad8\u7ba1\u201d\uff1a\u5439\u725b\u8981\u6709\u4e2a\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280671481", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280671481/answer/599416490", "content": "\n\u5982\u679c\u767d\u7ed9\u6291\u90c1\u75c7\u60a3\u8005\u4e00\u5343\u4e07\u4f1a\u6cbb\u597d\u4ed6\u7684\u6291\u90c1\u75c7\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305416270", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305416270/answer/595768796", "content": "\n\u8003\u4e2aCPA\u771f\u7684\u90a3\u4e48\u5403\u9999\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303736374", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303736374/answer/595462885", "content": "\n\u7f51\u7edc\u5c0f\u8bf4\u91cc\u662f\u5426\u6709\u51fa\u73b0\u8fc7\u8ba9\u4f60\u6fc0\u52a8\u7684\u5168\u8eab\u98a4\u6296\u7684\u60c5\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288241922", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288241922/answer/596728885", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u4f60\u53bb\u4e86\u5e7f\u5dde\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311382617", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311382617/answer/595553159", "content": "\n\u4f60\u4eec\u90fd\u662f\u600e\u4e48\u5b58\u94b1\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304470958", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304470958/answer/544755230", "content": "\n\u83ab\u5fb7\u91cc\u5947\u8363\u83b7 2018 \u91d1\u7403\u5956\uff0c\u5305\u63fd\u672c\u5e74\u5ea6\u8db3\u575b\u4e09\u5927\u91cd\u8981\u5956\u9879\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8fd9\u4e00\u7ed3\u679c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311490059", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311490059/answer/592233919", "content": "\n\u5218\u8c26\u5728\u9b54\u672f\u754c\u5c5e\u4e8e\u4ec0\u4e48\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293207596", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293207596/answer/592123171", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u6e23\u7684\u6e23\u5973\u6709\u591a\u6e23\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311245879", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311245879/answer/593309508", "content": "\n\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u5730\u65b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266066566", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266066566/answer/592375169", "content": "\n\u4f60\u95fb\u8fc7\u6700\u96be\u95fb\u7684\u7269\u8d28\u662f\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19727053", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19727053/answer/532809476", "content": "\n\u7b80\u5386\u51cf\u5206\u9879\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309530141", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309530141/answer/581371856", "content": "\n\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u4e2d\u4e00\u4e07\u5ea7\u884c\u661f\u53d1\u52a8\u673a\u540c\u65f6\u542f\u52a8\u77ac\u95f4\u5176\u63a8\u529b\u4f1a\u5426\u6495\u88c2\u5927\u9646\u677f\u5757\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60843717", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60843717/answer/585949925", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u5c40\u5df2\u5b9a\uff0c\u5374\u53c8\u88ab\u6781\u9650\u53cd\u6740\u7684\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302109567", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302109567/answer/584881407", "content": "\n\u9ebb\u8fa3\u70eb\u5230\u5e95\u662f\u56db\u5ddd\u7684\u8fd8\u662f\u4e1c\u5317\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279986529", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279986529/answer/580936525", "content": "\n\u8003\u7814\u5230\u5e95\u7528\u4e0d\u7528\u63d0\u524d\u8054\u7cfb\u5bfc\u5e08\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312412396", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312412396/answer/600251560", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u201c\u4ece\u963f\u91cc\u79bb\u804c\u7684\u6f02\u4eae\u5973\u9ad8\u7ba1\uff0c\u4ece\u6765\u4e0d\u8fc7\u60c5\u4eba\u8282\u201d\u53ca\u8682\u8681\u91d1\u670d\u526f\u603b\u88c1\u603c\u79bb\u804c\u201c\u5973\u9ad8\u7ba1\u201d\uff1a\u5439\u725b\u8981\u6709\u4e2a\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264468321", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264468321/answer/563061136", "content": "\n30 \u5c81\u524d\u62ff\u5230\u4e00\u5efa\u3001\u9020\u4ef7\u3001\u6d88\u9632\u5de5\u7a0b\u5e08\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303736374", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303736374/answer/577449743", "content": "\n\u7f51\u7edc\u5c0f\u8bf4\u91cc\u662f\u5426\u6709\u51fa\u73b0\u8fc7\u8ba9\u4f60\u6fc0\u52a8\u7684\u5168\u8eab\u98a4\u6296\u7684\u60c5\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307236986", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307236986/answer/574545342", "content": "\n\u8003\u5b8c\u7814\uff0c\u4f60\u53d1\u73b0\u4e86\u8003\u7814\u7684\u54ea\u4e9b\u5751?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279985022", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279985022/answer/525117934", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7530\u5f84\u6bd4\u8d5b\u4e2d\uff0c\u51fa\u73b0\u62a2\u8dd1\u7684\u884c\u4e3a\uff0c\u4e0d\u662f\u7ee7\u7eed\u6bd4\u8d5b\u5e76\u5728\u7ed3\u675f\u540e\u53d6\u6d88\u62a2\u8dd1\u8fd0\u52a8\u5458\u7684\u6210\u7ee9\uff0c\u800c\u662f\u6240\u6709\u8fd0\u52a8\u5458\u91cd\u65b0\u5f00\u59cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24135277", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24135277/answer/574989411", "content": "\n\u51e4\u51f0\u7537\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u88ab\u5f88\u591a\u5973\u5b69\u5b50\u9119\u89c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27484486", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27484486/answer/530871841", "content": "\n\u5982\u4f55\u4fdd\u6301\u957f\u671f\u3001\u6301\u7eed\u3001\u7a33\u5b9a\u7684\u52aa\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308980772", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308980772/answer/584678865", "content": "\n\u5b66\u9738\u771f\u7684\u4f1a\u559c\u6b22\u4e0a\u5b66\u6e23\u5417\uff0c\u771f\u7684\u4f1a\u50cf\u8a00\u60c5\u5c0f\u8bf4\u91cc\u7684\u90a3\u6837\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19688989", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19688989/answer/520316500", "content": "\n\u5728\u56db\u5927\u4f1a\u8ba1\u5e08\u4e8b\u52a1\u6240\u51e0\u5e74\u540e\u8df3\u69fd\u5de5\u4f5c\u7684\u65b9\u5411\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297309123", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297309123/answer/568366310", "content": "\n\u5b66\u4e60\u7f16\u7a0b\u7167\u7740\u522b\u4eba\u7684\u4ee3\u7801\u6572\u8fdb\u53bb\u6709\u6548\u7387\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29252365", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29252365/answer/555233922", "content": "\n\u641e\u4ec0\u4e48\u526f\u4e1a\u6bcf\u6708\u80fd\u7a33\u5b9a\u6536\u5165 1 \u4e07\u5143\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303736374", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303736374/answer/554537375", "content": "\n\u7f51\u7edc\u5c0f\u8bf4\u91cc\u662f\u5426\u6709\u51fa\u73b0\u8fc7\u8ba9\u4f60\u6fc0\u52a8\u7684\u5168\u8eab\u98a4\u6296\u7684\u60c5\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312457250", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312457250/answer/601033995", "content": "\n\u770b\u89c1\u9e7f\u6657\u5c31\u8bf4\u300a\u4e0a\u6d77\u5821\u5792\u300b\u70c2\u7247\u8ddf\u8c46\u74e3\u770b\u89c1\u5434\u4eac\u5c31\u7ed9\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u6253\u4e00\u661f\u6709\u4ec0\u4e48\u672c\u8d28\u533a\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306053644", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306053644/answer/554542175", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6cd5\u9662\u63a5\u53d7\u91d1\u7acb\u7834\u4ea7\u6e05\u7b97\u7533\u8bf7\uff1f\u8001\u677f\u8d4c\u94b1\u8f93\u5341\u51e0\u4ebf\uff0c\u603b\u8d1f\u503a\u8d85 200 \u4ebf\uff0c\u91d1\u7acb\u662f\u5982\u4f55\u8d70\u5230\u8fd9\u4e00\u6b65\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/45383106", "answer": "https://www.zhihu.com/question/45383106/answer/579965809", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u4e8b\u60c5\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u6a21\u62df\u4eba\u751f\u91cc\u7684\u300c\u5c0f\u4eba\u300d\u6709\u81ea\u6211\u601d\u60f3\uff1f\n"}]